## CRM Hielos

Desarrollo de sistema de control de Pedidos, Productos, Clientes, Cobranza, Choferes e Inventario (tanto externo como interno) que permite eficientizar la entrega de producto a los clientes y la producción interna. 


- Laravel 5.3^
- Laravel Collective